讓和平與愛送別義士

死者已矣，希望大家聽日可以用和平與愛送義士最後一程。
無立場係點，呢一刻，我覺得都應死者為大。

唉

愛就有，和平就難講

聽日應該會有好多人悼念義士，無論如何都應該俾義士安息為先。